%@metapost:aix1998.mp
%@Titre: Aix -- 1998
\par\compo{4}{aix1998}{1}{Une pyramide régulière est représentée ici
en perspective :
\begin{myenumerate}
\item Sur le solide $SABCD$, nommer les arêtes de même longueur que
$[SA]$.
\par Quelle est la nature de la face $ABCD$ ? Expliquer.
\item Calculer le volume de la pyramide $SABCD$.
\end{myenumerate}
}